親戚問你借錢應唔應該借

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

當面屌柒佢 問佢知唔知醜

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

唔撚好借
借嗰陣就死狗咁
收數嗰陣當你仇人咁

唔好借錢比親戚

借得錢出去就預左無回頭啦！加上對方咁西！咁就當然睇住佢跳樓都唔借啦！要借就預左自己仆街囉！

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

咁更加唔應該借

M記連弱智都請，就算老都有保安可以做
有手有腳點會搵唔到工

唔借
除非你超有錢
一個普通家庭都頂唔順香港啲物價
仲借錢比人？

唔借就一定架啦
問題係你點樣拒絕

唔係借
係送

老閪都唔借
但照出去飲餐茶
屈佢埋單
跟住拖得就拖

要記住 你就算肯送錢比佢都唔介意
唔好以為你係做緊好心幫緊人 其實係害緊佢
佢有層樓但自己又供唔起 無咁大個頭又帶咁大頂帽
你幫得佢一個月 咁下個月呢？
一路問人借錢唔正面面對問題 永遠都唔會解決到問題

笑左，咁都得 不過佢又好似好有道理wo

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

樓主係fced 3毛，想帶風向推走行動post，
唔好回佢俾錢佢賺